想做音樂製作人 入u應該揀咩科

如題 諗緊bu定cu 希望有熟悉呢方面嘅巴絲可以解答我嘅問題 唔該

有冇諗過演藝？

Bba
第時費事畢業變失業

音樂系囉我真心定你假膠

就算唔啱聽都要講
香港呢行真係揾唔到食
夠生活但唔穩定
even政府場地都係外判音響製作俾其他公司
因為咁有唔少音樂製作人上大陸揾野做都唔留喺香港
收入高過香港好多(利申識人係咁...)
除非你教中小學音樂
人工係好高(max 6萬幾）
但完全用唔着你專長
仲要帶樂器班,choir....
上堂面對一班卅個小學雞甚至過度活躍同自閉學生
無數admin work,帶隊,家長challenge,
教學又要求教學法
要進修
又要面對辨工室政治

人地問bu定cu既音樂系好d呀on9係都要衝出嚟

睇標題啦 而家係邊個衝出嚟呀

咁你有冇睇內文？
識問bu定cu因為呢兩間音樂系好過hku

你有咩 quali 先

機械工程？

我就係識人讀engine走去做音樂制作

唔係正常既咩

請問香港有邊個音樂製作人出自本地大學音樂系?

定係你目標係classical,唔係cantopop?

唔識 提議你email現役聯絡音樂制作人問下

engine

自己學會唔會快d